物資站其實有好大問題囉

隔離有個物資站post
見到真係嬲左

根本由頭到尾唔係物資站既問題
最大問題係你呢班參與既所謂義士又好示威者又好
個個都唔肯拎番屬於自己個份既物資
個個黎到就放低一袋二袋 拍拍patpat就走人
你估你咁就幫到手？
你搞到人地物資站做到停唔到手咋!!!

物資站係咁要幫你地新送黎既物資分類
但你班人又唔拎番應有既物資
包括一人拎一兩個口罩，護目鏡，頭盔，一兩支哮喘藥，一兩支洗眼水，少量食物食水

你就算當時用唔著，見到物資站有咁多剩餘物資好心就拎番一兩個走
之後就算唔係你用都可以幫手派俾人啦！！！

唔該你班人做下好心 唔好再係度兩手fing fing
見到有多剩餘物資就拎黎用 或者幫手keep少量係自己個袋！

你班友知唔知係物資站幫手每日要將d野搬黎搬去好L辛苦呀！！！
仲要搬黎唔知做乜9！！！搬完d野又係無人拎黎用！！！

pish

認同
但唔洗屌到咁盡

利申個日發夢一路跑一路拎物資

發開口夢

尤其係眼藥水 生理鹽水 哮喘藥 呢d即時救人用既物品
次次見到有咁多淨番係度一袋二袋無郁過
唔該幫手拎幾盒啦！！！

你班人知唔知將d野搬黎搬去
又重又浪費時間
搞到我嚴重懷疑出黎抗爭係咪就係為左幫手搬野

小心有內應拎走當證物。。

push

我覺得最好係周圍多d細物資站，細物資站收集熱心市民物資之後分類左再比運去中央大物資站。